想知金錢運作

政府咁多錢d錢除左用係財政報告，仲用係邊?
投資咩?

好黑暗